(警世) 聽日真係要小心有人著黑衫扮示威者搞事

我見唔到有方法避免
但依家有共識聽日係比人搞先還手
主動搞人個D真係要小心
非割蓆
但係有黑社會著黑衫一定要認清!!!!!

到我地噴佢顏色水

擔心左幾日 自己出post推左幾日
眼見冇野可以阻到
反思一下 其實呢一招點都要面對
希望香港人有智慧過到呢關
天佑香港

呢招點拆好

啱啊

咩示威者呀
無人搞示威呀
有人搞事咪報警囉

搞事咪搞事

智取
非力敵

泛民可唔可以呼應公務員罷工 再提出全港大罷工

點防呀師兄

如有可疑黑衫混入人中
可以同佢傾下計 講下送中條例 可以問下佢對林鄭 警隊 白衫人士睇法
應該可以發覺對唔對路

講到明嗰日只遊山玩水得唔得

其實眼見琴日大部份post都有共識係
唔主動進攻，希望各位前線手足理解
唔係唔敢衝，而係明天係一個好機會向
無搞事的鄉紳伸出橄欖枝
話俾佢地知我地唔係入侵者
當然如果有人出手咁我諗我地必需自衛
大家一定要小心！

【727勸世】絕對唔可以勇武

up

唯一方法 唔好全部著黑衫 咩色衫都有 外觀上會係平民 反擊 有組織既人